樓上每逢禮拜日就裝修

已經連續3個禮拜都係咁
第1個禮拜係鑽加扑個地下
第2個禮拜係鑽
第3個禮拜姐係今日就dup野同批野
個個個禮拜都整3-4個鐘
今日11點幾就俾佢嘈醒左
平日佢就唔會整既
我估佢要返工返1-6
得禮拜日得閒先會整下
已經打過落管理處投訴
但管理處話要上黎聽下先知邊一戶
知道先至做到野
但樓上係整下停下
根本就搵唔到
其實我都幾肯定係我樓上個單位
第1個禮拜係由廳整到入房
其實我唔介意佢晏就整
或者搵日一次過整哂佢唔好分幾個禮拜黎整
個個禮拜俾佢嘈醒真係CLS
我1個女仔又唔敢上去敲門同佢講
我可以點做

等佢再嘈就即刻打俾管理處叫佢地上黎聽

係即刻，記住唔好拖

錄音 報警 星期日裝修好似係犯法的

我上星期已經即刻打左去
但樓上整下停下
管理處班友完全做唔到野
留左電話俾佢地都冇回音
今個禮拜又係咁

報警最快，佢地一定要到場

我有錄音
其實我報警受唔受理
我驚佢又好似管理處話要聽清楚係邊戶咁on9

唔洗架 d差佬黎到都係上去講兩句
上面識做就會收手架啦

警察做法同管理處差唔多
只係你確定唔到係邊戶嘈的話都好難做到
極其量都係幫你備案同叫管理處跟緊d

咁可能差佬有用d
管理處係連敲門同佢傾下都冇
話聽唔到就算

其真我都可以肯定係正正係我樓上個戶
因為真係好應聲
鑽到話未必知係邊度傳黎
扑地下就好明顯係樓上個戶
只係我咁樣同管理處講佢都做唔到野
我唯有搵警察

咁可以一試
始終警察出聲有一定的阻嚇作用
管理員出聲可能會被屌返轉頭

星期日？裝修？

你咁肯定係樓上咪上去踩下線，確定左真係咪即刻報警囉

啲o 成日驚受唔受做乜鬼 報個警都驚 受唔受報咗佢會話你知㗎啦

但巴打小心啲 未必係正樓上 鑽呢啲嘢 可以過幾層樓。 試過以為喺上一層 點知原來係上兩層

我諗住今晚帶個FD上去同樓上傾下
如果唔係佢我就再上多層講
下禮拜再係咁就報警

睇完愛回家我有諗過買返個
不過廢事嘈到其他人